test

<h1>Hello</h1>

<h1>Hello<h1>

Hello

<h1>Hello h1</h1><h2>Hello h2</h2>

連狗

const word = 'lihkg'console.log(`hello {word}`)

原來連登有syntax highlighing

const word = 'lihkg';console.log('hello ' + word);

#lihkg { margin: 2px;}

lihkg

lihkg.lihkg+lihkg#lihkg